聽日將會係最多人罷工既一日

金鐘見

Push

各區開花，be water，絶不送頭！

不了
去金鐘送頭
拉

推

各自各做，絶不送頭！